(淫醫) 美國體操隊前隊醫涉性侵過百人, 多名金牌運動員受害

美體操隊前隊醫涉性侵過百人 承認七罪最少囚25年 多名金牌運動員承認曾受害
2017/11/23 — 14:34

美國國家女子體操隊前隊醫Larry Nassar，被指曾經性侵過百位女性，當中包括不少奧運金牌女將。他周三在法院承認七項性侵罪，將面臨最少25年的監禁。

官斥以最卑鄙的方式侵害兒童

54歲的Nassar，被控在密歇根州州立大學以及美國國家體操隊擔任隊醫期間，性侵了七名女生，當中六人都是體操選手。Nassar在周三承認七項性侵罪，並稱認罪是希望社區能夠得到治療。

根據認罪協議，Nassar將面臨最少25年的監禁，案件將於明年一月判刑。法官痛斥他是利用隊醫職位所得的信任，以最卑鄙的方式侵害兒童：「我同意現在是一個癒合的時期，不過他們（受害人）可能要一輩子的時間癒合，而你或花費一輩子時間在獄中反省所作所為。」

多位金牌選手稱受害

他亦被指曾經性侵超過130位女性，包括是奧運金牌選手Aly Raisman、Gabby Douglas及McKayla Maroney。其中Douglas曾經在2012年倫敦奧運奪金，她早前在Instagram透露被侵犯的經歷：「我沒有公開分享我的經歷，以及許多其他的事情，因為多年來我們有條件地保持沉默，有些事情是非常痛苦的。」

Maroney上月則在Twitter發文，指在2011年日本東京的世界競技體操錦標賽中，Nassar曾經給她服用安眠藥，之後在酒店房間內向她性侵，當時她只得15歲，「這是我一生中最可怕的晚上」。

奧運選手斥禽獸

另一奧運選手Raisman，早前接受《60分鐘時事雜誌》訪問，稱自己早在15歲就接受Nassar治療，期間被性侵。她又稱自己多年以來，都不願接受自己是受害者的事實。

她在周三審訊後發Twitter，形容Nassar有如禽獸，亦不滿法庭仍然以「醫生」來稱呼他：「法院形容他為Nassar醫生，這令人反感，我很失望，他不配。他是噁心的禽獸，不是醫生。」

好多可能開罐頭

人渣！

好🍇🍇

咁佢有醫生資格地位，未定罪未被除牌，律師法官齊齊叫佢做「Nassar禽獸」好冇？

玩花式

教練咪仲勁
仲要自動送上門

件件都fit都仆街 仲要屌左百鳩幾件 抵晒喇

點解可以咁耐先穿煲?

一定好有彈性

連登支持性侵撚全面進場

大陸演員，係橫店連做髮型化妝的都俾佢免費hi , why????

因為屌完人地set頭化妝會好Ｄ

Gabby Douglas

火車便當

諗起個笑話
Will practicing karate break my hymen?
It depends on your coach.

Maroney上月則在Twitter發文，指在2011年日本東京的世界競技體操錦標賽中，Nassar曾經給她服用安眠藥，之後在酒店房間內向她性侵，當時她只得15歲，「這是我一生中最可怕的晚上」。

隔左6年先話人性侵，佢講咩都得啦而家 (根據連登時事台邏輯)，全個時事台一齊批鬥佢

呢單已經入埋罪, 坐硬監, 唔通係美國司法部門屈佢?

諗起年年奧運都用幾廿萬個condom

之前個d未判有無罪就話肯撚定係老屈wor

只講呢單CASE, 隊醫已經接受認罪協議, 無咩可能係老屈了.

一隻手掌拍唔響嘅

女權主義只是笑話

aly raisman

gabby douglas

mckayla maroney

好彩誰家柒頭條戀童癖唔夠聰明勤力入醫科啫
Btw好可憐

真心可憐 屌下西就要坐25年

佢唔係屌下西, 而係多次在未經女方同意下性侵女方的身體. 坐25年實在太少.

迷姦未成年少女 又點係單純一句屌下西
應該閹咗佢啦
佢都認咗有做

同意

性侵係咪入左？ 定摸都算？

摸叫非禮呀

呢單案, 似乎係入左

Larry Nassar, the former USA Gymnastics doctor, plead guilty to seven counts of first-degree sexual assault on Wednesday, and admitted that he used his position of power to rape underage girls.

呢單案係包括強姦
[url]
[/url]

Larry Nassar, the former USA Gymnastics doctor, plead guilty to seven counts of first-degree sexual assault on Wednesday, and admitted that he used his position of power to rape underage girls.

宜家強姦呢個term已經比性侵取代
將罪行模糊化

真實版(新體操)？

事實永遠比虛構更恐怖....

點解冇bb?

頭先食食下睇電視新聞聽撚到佢個名，飯都噴撚左出黎

過百條女到而家先有人敢舉報！？

講真，係男人都忍唔到啦，件件副偈都fit，淨個Pat 推車，諗下都爽到震啦

呢啲post成日都好多無人性留言
如果現實都咁多人係咁諗野都好灰下

你係咪覺得自己識咬文嚼字好叻叻唧？

佢係隊醫，幻想一個頂級運動員得罪隊醫有咩後果？

隊醫冇得換架? 舉報左佢你認為個隊醫仲可以留隊?

事實上, 真係咁多條女都驚報警.... 而隊醫自己而家已經認罪

做乜依家啲女
比人姦完隔咁耐先舉報人

男人都係咁

好多比Kevin Spacey攪完既男人, 都係隔好耐先出聲

食左咁多金牌 ，真係坐100年都抵啦

連登仔邏輯一定係勞資糾紛

但搞咁多人佢應該都知有日會東窗事發

你去睇下醫生好啲

在美國，性侵犯的定義以所處州郡的不同而不同。全美強姦、虐待和性亂交網絡將性侵犯定義為「不期望的性接觸，在強姦時終止或試圖強姦。包括性接觸和撫摸。」[5]
維基

19 話係潛規則

的蛋散去古巴監獄啦 影衰美國

佢落手腳搞你一次已經可以令你一世都入唔到奧運，頂尖運動員既訓練係推到極限而且分秒必爭，佢唔比最好既treatment你已經好大影響唔好話係其他野。再講做得美國隊隊醫可能已經係全世界最好果個醫生/治療師，話換就換到?

你地講野可唔可以有啲人性呢
咩叫好抵？唔啱就唔啱啦！識唔識企係受害人立場到睇下呀！知唔知咩係對錯呀？咩係道德呀？見到依到啲人本質咁諗野，終於明點解好多教育水平低既國家會有咁多極刑，因為依班人唔管唔得

仲有，你試下俾人屌屎眼呀，我敢講你一定會覺得好羞恥唔敢報警！你會想避得就避唔想同人講，因為唔想俾人知自己咁污糟呀！將心比己啦仆街！如果一個女仔好靚就等於要俾人強姦，我希望係你個女啦

姦完仲要靠隊醫幫你
之後反正做了...可能成sp關係
幾慘
特別是將來埋單的老公

你估佢唔享受？
如果真係強姦咁又點解要有人告至相繼出現受害者？

點解英雄主義既美國人平時咁大口氣有美國精神，出左事同非洲d奴隸一樣忍氣吞聲？

美國人仲要少少犯法都告到人甩褲，依件事件實在好難令人相信十五歲女仔會唔識報警。

人地當時15歲炸，咁樣俾人姦左，心理陰影一定大到唔敢出聲啦。
你試下俾人屌屎眼呀，我敢講你一定會覺得好羞恥唔敢報警！你會想避得就避唔想同人講，因為唔想俾人知自己咁污糟呀！將心比己啦仆街！如果一個女仔好靚就等於要俾人強姦，我希望係你個女啦

癡能線，為保清白而沉默直接鼓勵強姦犯繼續強姦下手，抵你比人姦完再姦

你都痴撚線！可能係佢自己都面對唔到自己，又或者驚到仆街！ 我唔否認佢間接鼓勵左罪行發生，但我諗個種心理創傷唔係個個咁易get over到，點解要blame the victim,真係唔明

點解呢輪咁多性侵案爆

好，唔好講，都話享受架啦，人地仲要醫生

可能有啲係俾佢姦左一次？

要等到有多個受害者出現就冇咁驚
原來仲有人出頭個心定得多
咁不如整個日子強姦記念日等d女可以結伴同行集體訴訟

Kevin Spacey 應該係 Harvey Weinstein 個到打開咗決口 (其實佢下台唔關性侵事，係兄弟爭權)先事，你睇開頭都係同不了了知。其實你想知點解咁多隔咁耐先出聲， google "Theoren Fleury" ，佢一樣咁耐先舉報性侵，個教練入獄；但攪到冰球拹會冇面；重未入到 HoF。個班女，我諗開頭唔想出聲

性侵發生時victim好多時都怕到唔識反應
事後諗返已經有陰影
又怕一講出黎面對無數質問 eg點解你唔即刻走 點解咁蠢信佢etc
愈諗愈怕愈覺得自己羞恥

搞佢既係有權既人更驚
好似harvey winstein咁請埋前軍人、情報人員搞返你 幾多記者演員試過想篤佢都唔成功
唔只斷送事業仲比人屈返都得

連terry crews一個大隻黑人比人侵犯都唔識反應
要等到有hw單野爆左先敢講
就知呢啲壓力唔係外人可以想像

你睇 19 開頭起光頭頂同出文都話係潛規則，大家就明，好多行內人覺得係咁，跟本你好大壓力

即係你同教練講比隊醫性侵, 佢會話: "算啦, 佢係全美最好既醫生, 你都係忍下佢" 咁樣?
好當你頂尖運動員唔敢告發, 而家果過百條女都係頂尖?